發現大量熱狗出分化post，連登要警惕

回帶

P牌仔攪分化，好撚叻仔喎！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

On9樓主係碌撚嘅人熱狗都好過你幫韓國瑜含啦